【春瑩的詛咒】華春瑩16號說歡迎蓬佩奧去新疆，當晚烏魯木齊就宣布封城

Twitter戰線

幫推

華：仲諗住伏9佢

可能pompeo真係打比春瑩約時間
嚇到烏魯木齊即刻封

閉門羮

咁樣伏9佢一定開硬波

快去香港

推

新疆的「思想轉化營」- will that be coming to HK?